今日拉咗好多未夠秤勇武，請各位小朋友退場

中學雞就返去讀書喇屌你老味，無撚晒理性。依家出面風向俾你班弱智仔搞死晒。四個月嚟既努力你班弱智仔搞死。

Push

on9仔 不分化 屌你老母

請各位小朋友退場，呢d 係哥哥叔叔們既責任！

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

拉

我哋唔需要十一二歲既小朋友係前線。呢個係道德問題。